越南個案，後生可以定啲唔使太憟

後生冇長期病根本就唔撚洗驚，普通感冒咁，會好返

係廢老會死，d後生又驚俾傳佢屋企d廢老

同埋個社會依家係40歲以上既人幾乎掌握全部既財力同權力，佢地都唔想俾班後生累鳩到佢地，加上佢地都怕失去d勞動力，疫情有幾嚴重就要講到幾嚴重

後生唔係驚自己有病
最驚嘅係害到屋企人

同普通肺炎不同
個肺花曬 唔會完全好返
勁用steroid 會有骨枯

正常後生中招會冇野？